有冇90至93巴絲入嚟傾吓計？

請用不推文回覆，
違者斬

冇呀屌你老母

留名

就斬你老母

怎麼我眼內人人是你

1001咁樣完結好咩

推

On

9

拉

難得有人幫我推post
呢啲咪逆向思維

留名！

（擘大你個口）

聽說第一個留名願望會成真

走啦你

留名先

都唔講

我先係

我今日都唔知有咩可以做
所以同大家傾偈

推post

排

阿仙等收工？

Me rubbish

小弟不敢
小弟不敢

四點收左啦，你幾時要再返工

仲Mon緊公司個email

星期一囉

齊科街

又到左放假玩euro truck simulator 既時間

好耐冇BBQ 過

正到

勁鐘意睇依個channel 成日拎黎送飯

真毒點名

如果有個花園仔 就可以幾時BBQ都得

到

第一次飲維他奶隻薄荷朱古力豆奶
又幾好飲

好耐冇見你
去左邊

到
個個私約出晒去冇人打機

打機

係

返工冇心機上連登
忙到喊

話說近排少見左阿包佢

幾忙都要上黎抖下氣

點解我都有負皮

科佳完

大把啦

第一名未

未

你唔好聽日先點

咪咁多口啦 咁樣一啲都唔可愛！

我唔想可愛喎

你哋係咪聽日行

Technically 係聽日既
過左12點

等你哋靚相

靚相呢啲野交比職職同路易仔

我負責食

你睇多次？

早牙

練習下做個有野講既人

早呀揼
近排你又少咗出聲

＂你幾好啊，
或者有你唔知啫～＂

- 陳慧嫻

我攞影唔攞人

最近忙左少少
同埋reflect左少少自己最近既狀態

第三

生理上定心理上

早晨

物理上

牙牙學語

same here

早

咁遲起身

咪啊屌

唔比毒撚訓覺

早all
咁多負皮咩事

雞湯通粉正

叫茶走 俾左杯普通奶茶黎

好返晒未

茶走好飲但好肥㗎喎

如果比我發現到你影人咁點

俗語有講愛屋及烏
恨屋當然要殺烏

未起身姐
唔好咁啦

你大把貨

即刻P走佢

屌那星休息日都要同同事做野同份工拍拖真係好撚開心

做乜自爆

遲吓比份工中出

半仙的紅牌.gif

佢拆緊廁所唔得閒
以後所有清拆廁所嘅工由佢代辦

屌屌個同事先

大撚哂肚啦走唔甩啦走唔甩啦

十月懷胎係辛苦啲嘅
唔知遲啲生啲咩出嚟

我係真毒team a 喎
你係咪覆錯人

下放你去B隊青年軍後備

唔啱聽嘅說話想唔想聽 .jpg

我同你講丫 肥苟係我同事我都唔屌啊

Thank you你

想換眼鏡

等咩

我想唔洗戴眼鏡

等咩？

睇得電腦電視多

我

沒錢呀

垃圾表示三十歲近視仲年年加深

成日臨訓前玩電話

話唔定係方丈

好靚仔

岩岩月頭換左

聶德權警告：全民不檢測 日後不開關 限聚不放寬

理查公主

夠啦 次次見到下面都覺得痛

欺負文人

健美碩士

自己武人
欺負文人

武壯元揼揼

考試內容係揼？

狼來了

我媽可能係人生唯一一次dum垃圾dum得咁快

Same
冇嘢做作下詩～

有諗過
但好似冇乜可能target河同半仙

有冇人玩對聯？

對唔對平仄？

是但啦
作下詩都好

開個頭黎

漏咗標點符號
中英夾雜
5/10

唔錯唔錯
但適宜圖文並茂
8/10

精準簡潔
9/10

你好偏心

咁人哋真係作得好嘛
話明係微小說
梗係越精簡越高分

陣係比個emoji, 字都唔寫了

識畫畫？？

有人呀
你係咪識畫畫

出面好熱

識啲野

唔算好熱啦

太高深
唔識評
？/10

自私毛！！

依家未分享俾你睇囉

一陣食七福神和食亭

Suck, suck, suck,
Job sucks,
Boss sucks,
Co-worker sucks,
Everyone sucks.

佳作，貼題，意義深遠，耐人尋味
宜加emoji，更為應棍
9/10

幾有意境

每一日

返工之鬼

我宜家淨係留意難波同46坂系

難波無愛

忍耐西客
on call 24/7
月底就可以岀糧

要哭了
堅強少少！

點解無

係咪你呀

唔好自亂陣腳住
槍囗要一致對外

佢都有俾人負，唔會負自己掛

為咗減低自己嘅嫌疑
其實都有機會㗎
不過我諗揼佢唔係呢種人
佢係偏向正直

咁我又覺得揼無咁無聊掛

利申：經常潛到個post爆左都未入過黎

你唔關心我哋啦

佢個偽毒係咁

有冇諗過
係我

觀察下先

Yuu
去食野攤yuu獎賞爽夾快

係喎
有機會係佢

自己負皮自己
高招!

和音（爽夾快快快～）

正皮表示支持!

我有個fd又係背左
同佢買水排隊係咁唱好煩

聽日唱俾你聽

苦肉計

好痴線

而家見到YUU已經有聲

拆咗睇
真係有迷彩

見到個Y字已經打冷震

雲外漢 新生趣

咸魚白菜也好好味

聽日影相！！

比多幾筒你影

好

分分鐘需要你

其實好好聽

咪望住哂啦

你呢個係我比既

y！u！u！

屌有聲

又醒 我剩係想瞓覺姐

齊賺yuu分
勁興奮

我都醒左幾次

有聲...

早
好勁煙霞

你哋今日記得帶夠水

呢個星期係咁醒

1.2L
唔想再拎咁重

應該夠啦

呢兩日個天麻麻地

呢個星期都係

偷水飲

咁咪仲少過我

比200ml你

去到再買

話說你好似要去檢測

前方咽喉檢測警告

反抗嘅時刻到了

試下俾D文宣佢地睇下

三香可以睇睇

廢料

上水

潛水

隻腳跛未

鼓掌

wow!

哇好靚，靚過我隻眼睇

元朗

點解我睇唔到咁嘅

P得靚

Preset 我隻眼

隻腳攰到想坐輪椅番屋企

你哋行咗幾耐

你上次行入屯門好似慘啲喎

5個鐘到 又唔係好多嘅

第二日直頭唔想落床

暫時無事

發現自己小腿成腳泥

叫左你唔好玩泥

呢世都唔想落

又講啲唔吉利嘅說話
即刻吐口水講過

你冇check自己對腳有冇泥咩

原來我都有

下次join埋

卒左幾下發現唔甩
應該係曬黑

又黑左

腳腕有個襪印

你咁講一講
原來隻腳黑白對比都幾勁

咁你應該成身都係泥

呸呸呸，呢世都唔落

咩位置

Hellomoto

腳囉 仲會有咩位有

總之黑白兩截啦
無圖

唔覺得有咩黑到
Btw don’t J my leg

長褲黨表示

Jed

我就係搵唔到泥先問

隻手好似有啲甩皮
明明今日都唔是好曬je

早晨
大澳嘅團友起身覺得點

攰

還可以

Ok

Fuck me 我唔記得戴口罩出街

屌！！！！！

鬆懈啦
貪靚啦

一起身塊面水腫到六親不認

不過話說我前兩日落街都唔記得帶
仲要去到搭巴士先記得

飲得太多水

我晚晚都飲一杯水先瞓
聽人講晚上瞓覺流失水份最多

唔知喎 行山黎講又唔算多

琴日又唔偷我個袋啲超快適
下晝小心啲

人哋不知幾正直
邊度似你

好似又送左車尾
有巴士未啊

番10?

做咩成日拎野出嚟比人偷

有人肯偷佢嘢都係一個福氣

#991